\begin{frame}{Bevezetés - Okok}
	
	Mi volt a diplomamunka létrejöttének oka?
 
	\begin{itemize}
		\item Több processzormaggal rendelkező számítógépek elterjedése.
 		\item A párhuzamos programozás elterjedése a fejlesztői körökben.
 		\item A szükséges nyelvi elemek megjelentek a C++ nyelvben.
	\end{itemize}
 
\end{frame}

\begin{frame}{Bevezetés - Célok}
	
	Mi volt a kutatás célja?
 
	\begin{itemize}
		\item Elemezni a párhuzamos nyelvi elemeket a 17-es C++ szabványban.
 		\item Szálbiztos objektumokat készíteni, különböző feltételek mentén.
 		\item Párhuzamos algoritmusokat megvalósítani.
	\end{itemize}

\end{frame}
